Компоненты шаблона.

Каждый компонент в отдельном каталоге.

Основной обязательный файл компонента - компонент.php - имя файла совпадает с каталогом.
Например menu/menu.php

Необязательные файлы:
	Стили - style.css
	Опции - options.ini и options.php

Если каталог компонента начинается с _ или -, то компонент игнорируется в админ-панели.